好肚痛

係學校屙緊屎 得返2張tempo 紙巾 點算

用黎塞住屎眼

push

認真

認真，塞住出去搵廁紙

仆街學校平時D紙巾已經cheap

仲要成日唔補紙巾

利申 岩岩入來睇過